hello 連登

我認為唔能夠就禁站響道理高地評論
所以純粹講講個人睇法
1. 有人太衝動，不過好難怪得曬佢地。持續兩個月不斷有人受到嚴重傷害，大家都會憤而難平，但係天綺都講左 不要被愁恨支配行動，所以每次行動前應該講清楚行動目的。
2. 運動冇大台但係都需要不斷演變，事後嘅檢討係必要的，要令市民知道官逼民反。
3. 機場集會唔係唔得，但係去到唔係宣傳或者幫手就大問題。唔應該當正自己屋企禁，求其搵完位坐然後玩電話，要玩電話不如返屋企，機場係國際文宣嘅重要場合，希望大家保持嚴肅態度，等其他旅客係明白我地嘅。
4. 我地所有嘅活動，出黎嘅目的並唔係用黎捉鬼，唔可以比啲鬼輕易煽動到我地，簡單知道左佢係鬼，趕走佢然後繼續行動即可。
5. 運動每個部分係環環相扣，如果前線出問題，後面不能一味插，係想割蓆定點？如果認為前線出問題，後面更加保持冷靜，立即諗下可以點文宣補飛。前同後需要保持良好關係同溝通。批評係可以，運動唔同極權，大前提係批評完要加埋你嘅建議，否則，只會加速分化。
6. 運動能維持禁耐，全靠各位努力，大家好應該繼續保持良好士氣。
7. 時刻緊記我地要啲咩，同埋發生過咩不公不義嘅事，香港人善忘，唔代表香港人好恰。
少少愚見
最後想講句：不割蓆、不篤灰、不分化
守護香港，人人有責。
香港人加油！
覺得有用幫手推

hi

單機

單機版

手動推

推

hi 有冇人？

有冇人